(星戰迷入)星戰咁多個角色，佢地既實力應該點排

咁排睇返星球大戰
對佢地既力量好有興趣
尤達應該最勁？
btw其實講到yoda咁聰明，第三集個時佢點會唔知alakin有煩惱，仲要講埋d廢話刺激佢？
同埋第三集頭，obi wan 同alakin打dooku個時，明明obi wan都唔夠dooku打，反而alakin殺得死佢，咁應該alakin>obi wan，但係最後又比obi wan打贏alakin

he has the high ground

咁點解佢初頭唔夠dooku打
反而alakin夠既

其實我覺得依幕幾型

嗰陣佢冇high ground

mother fucker最勁

I hate you

其實jedi都有唔同既劍法同能力特點
我記得之前睇過有分type 1,2 咁上下
可能anakin劍法剋住dooku 再加上佢轉左dark side
話哂比人砍左隻手 嬲到仆街咁打dooku有加乘掛

廢

I love u

第一點劍法有可能
但係第二點冇記錯佢打obi wan個時都嬲到仆街
好似唔太解釋到

其實根據sith對yoda講sky將比佢地兩個勁
姐係sky>yoda/sith
咗姐係sky血統比較 luke定老豆定ben勁
但原力要平衡 所以出現咗Rey
排名頭四應該係Skywalker,luke,Rey,Ben

你講返中文啦好唔好

MOTHERFUCKER EP3前D戰積咁彪炳
唔係ANAKIN倒戈佢邊會收皮

我>ALL

jedi但用到darkside
齋打鬥應該勁過yoda

Snoke應該好勁

Sidious咁講係根據Anakin嘅潛力
但係Anakin俾Obi Wan打殘之後已經去唔到full potential，Darth Vader頂盡得Sidious八成力量

其實有冇講點解佢用到darkside
btw冇記錯有講過佢剩係力量係勁過yoda

條友唔係今集死左咩

偷襲先得

所以應該好勁囉